Yahoo民調：你認為衝擊立法會，可以令政府聽取民意嗎？

【都市擂台】你認為衝擊立法會，可以令政府聽取民意嗎？

《逃犯條例》事態發展，引發大家思考應否用激烈方式，令政府聽取市民訴求。

統計時間：2019/07/04 - 2019/07/08

有票投，快！

有機會被超前

推

條問題本身就有問題

push

10幾年冇登入過yahoo mail

條問題紅到咁，答乜春

冇yahoo好耐啊

衝呀!!!!!

引導性問題，多人投yes就可以話啲人"暴力", 少人投yes就可以屈民意唔支持個立場

條問題好奇怪, 如果我按不可以,
代表我唔同意衝擊依種行為,
定代表我唔同意政府會聽取民意?

其實係咪唔答仲好

正就讚政府，反就屌示威者，公就你贏，字就我輸

咁多人投可以既

條問題弱智 但我都投左可以

考古網？
好耐冇上yahoo

yahoo一早已經比班三毛霸咗
babykingdom啲fd來 佢地維穩仲可以問啲咩問題

條問題都幾仆街

呢條問題本身就有問題, 唔答好過答

根本正苦都唔會聽民意！

Babykingdom係反共基地，戰友黎

係有問題
班藍絲答有又死 答冇又死